[分享夢境]唔夠膽去既入黎

我係個好細膽既人，近排發夢，想分享下

呢幾日發左好幾個夢

夢入面我上網
係網上見到d人話
某地方少人，最好散水
去到見到既又係另一回事
根本仲好多人，好需要支援

就算唔係最前面
中後方都好需要有人站場
一方面俾壓力對家
另一方面可以守住多d陣地

係夢入面，網上三毛多就一定，假消息亦一定有
但其實叫人走既部分亦係普通人
我明白佢地出於好心，怕人送死
但我認為大家既然唔要大台，就要承擔自己做判斷既責任
唔好因為其他人一兩句說話就跟左人地既想法做野，難聽d講句，咁樣人云亦云仲衰過有大台

夢到呢度我就醒左啦

如果大家發過d夢想分享，好歡迎post埋等各位參考下

如果你行出街都被警犬阻住你條路
一定要大聲發洩不滿啦
但記得一定要帶身份證比佢睇下

呼籲各大市民即日開始行街見到做野手腳慢又阻頭阻勢嘅警犬就噓佢
屌多兩句老母都得

push

pushh

冇去到 睇完新聞心掛掛 就發左好多夢

分享下

推

pushhhh

記住 國難當前 匹夫有責!

推
不割蓆不分化不篤灰